[集思廣益] 入黎講下你對性有乜疑問

我唔知點解成日都超強性慾 特別一做完gym 會唔會有乜問題？

G

乜G?

特別做完腳會
因為激發左啲睪丸素 / 雄激素

有咩問我 啲朋友叫我做性博士

唔做腳都會

最勁試過一日打過幾多次丁？

7次 由朝打到夜晚
23歲仔 已經好似無咩性慾

用力就會出
地盤佬成日叫雞 同 做開運動成日搵sp是有原因

我同你一樣 又係7次

咩方法對身體最少傷害又最有效避免懷孕

Push

腳係大肌肉，出得多啲hormone,健身效果都好啲，性慾都會高啲
唔做腳唔代表無

你個樣？

又唔好咁講

屌

男的也好 不會懷孕

其實地盤佬成日叫雞真係一個誤解，事實係 就算唔係地盤佬，好多男人都會成日叫雞，只不過地盤佬會約埋一齊叫咁解

打飛機

叫雞啦你 有冇禁過鐘仔？